睇下熱門頭幾項都唔係行動同文宣Post 我就知個就快平息 之後全面清算

政府最開心 最好你地全部討論陰謀論
唔得閒理其他活動

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

熱門=有行動

7/9機場
8/9美國領事館

我其他post都講
我地大把fact check左嘅野可以拎黎打擊對家
點解要痴晒線咁推啲陰謀論

個個淨係困咗係啲未經證實嘅事
個個做晒偵探
係咪要今次輸咗
然後下次運動就話唔好做反送中2.0
困係謠言中
忘記主線？

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

哩個核彈 有晒support
無人理
真係頭都大
哩單野係零文宣

有有諗過其實真係有好多5毛做野先會冇熱門post 睇吹水台啦